集思廣益 加人工問題

你定會點叫腦細加人工

遞信

直接同佢講話加人工未囉

咁直接？

加人工都要提？遞信啦

我拎白卡 無其他人請

咁得啦，我係你老細都唔加比你啦。你冇bargaining power

講笑

係 唔洗諗咁多
我腦細年年都加我一次
有次佢遲左一個月都未加
我都直接問佢加人工未

咁係咪因爲你同腦細關係好先敢直接問？
我意思腦細份人好nice

唔直接講你想點講？

直接講
但預咗無得加

仲有無人分享

拎把刀入去講

我有次好直接同呀頭講我有啲野想同你傾
入房坐低我就講：我想加人工
佢就問我：想加幾多
我答佢：我想+2千
佢答我： OK

之後即月生效

做左幾耐？
係點解覺得自己值得？
定係本身你underpaid緊？

2k 咁撚型

做老闆唔清楚

呢個好笑10/10